有條女問：想約我去邊 點答好

又唔可以直接講約炮

你話 鍾唔鐘意狗仔 帶你去撚狗

狗係邊個

自己個條

認真

問佢想唔想上我 私人戲院睇戲

正